買吾買好

睇二手樓時話明年會做大維修，仲買吾買得過呢？

執好曬先check得清楚

叫你agent問下每戶要夾幾錢再決定。

吾你老母